Maar toen Elizabeth zijn zwijgen vertelde, leek het niet erg waarschijnlijk, zelfs naar de wensen van Charlotte, om het geval te zijn; en na verschillende vermoedens, ze konden tenslotte alleen veronderstellen dat zijn bezoek voortkwam de moeilijkheid om iets te doen te vinden, wat waarschijnlijker was van de tijd van het jaar.
